退/延期酒店問題

肺炎之前用Agoda book 左越南2間酒店
2間都non-refundable

其中一間溝通之後退到全款
另一間就堅持唔肯退 只比延期半年
咁我延第二次佢就話因為檔期關係要加錢 （延任何時段都要加）

想請教下退款係咪冇可能 要當Total loss
（延期可能下次又加錢）

無

買左個教訓

係咪Agoda 都幫唔到？

如果係不退款果隻幫唔到 貪平後果

呢d野 退到當好彩 退唔到係應該

想hold 住個booking姐 都要加我錢

當無咗算啦
依家都唔知幾時可以起行
第時有機會去都唔好幫襯

少少錢當跌咗落